### học C# mà tiếng anh chưa cứng thì làm sao.
  - cơ bản :  https://www.youtube.com/watch?v=9kohr6pMwag&list=PL33lvabfss1wUj15ea6W0A-TtDOrWWSRK
  - nâng cap: https://www.youtube.com/watch?v=EPt10AVbLvk&list=PL33lvabfss1y5jmklzilr2W2LZiltk6bU
  - oop: https://www.youtube.com/watch?v=WQ9j2sPRstk&list=PL33lvabfss1zRgaWBcC__Bnt5AOSRfU71
  - xuân thu: https://www.youtube.com/watch?v=2FvmFZo9Bvw&list=PLwJr0JSP7i8BERdErX9Ird67xTflZkxb-
  - thầy Rainer Stropek này dạy siêu hay : https://www.youtube.com/@rstropek/videos
  - techical deep: https://www.youtube.com/@nickchapsas
  - uncle Bob clean code : https://www.youtube.com/watch?v=7EmboKQH8lM
  - clean architecture: https://www.youtube.com/watch?v=Ys_W6MyWOCw
  - khi hãy commit code thường xuyên khi có sự thay đổi về code


facebook của anh đẹp trai tạo ra cái map này https://www.facebook.com/huyxvd/